[整合][RIP]農曆新年至今學生自殺紀錄

只係搵到咁多 有其他希望巴打跟番個format打出嚟我再整合

2月5日
17歲羅姓中四男生
17歲青年馬鞍山利安邨墮樓亡

2月6日
13歲中一女生
13歲女生墮樓亡 母哭崩

2月8日 (無死)
12歲周姓中一女生
【假後第三宗】 中一女生企跳 東九衝鋒攬救一命

2月12日
15歲譚姓男生
馬鞍山15歲男生墮樓亡

2月17日
15歲中學外藉男生
15歲英基生時代廣場墮斃

2月19日 (無死)
15歲吳姓中學生
疑學業困擾 15歲男生自縊命危

2月21日
14歲龍姓中二學生
打機被責 14歲仔跳樓死

3月1日
13處劉姓男童
為打機與單親母爭執 13歲童墮樓亡

3月9日
21歲譚姓大專生 (患有腦癌)
患腦癌停學手機留遺書 21歲仔MegaBox墮斃

20歲蘇姓大學生
學生自盡 五日四宗 港大生跳樓亡

3月15日
18歲李姓中五男生
疑情困尋死 中五生跳樓亡

3月20日
20歲張姓女學生
20歲女學生上水寓所墮樓亡

2015年全年先得9個學生自殺死
今年1個月多少少已經死10個
究竟仲要死幾多學生

吳克儉你幾時去見你老母

今年真係多，有冇人知點解

留名睇有人up風水嘢

2015年 肯家係得9個自殺死？
可能有d無報出黎

隔離po有個巴打po張統計數字寫係9個

唉好sad

仲有

19號 西半山豪宅24歲男墮斃父為退休總警司

呢單有諗過計唔計
但佢只係學堂所以都係唔計

新聞報左出黎
D人有樣學樣

要解決問題
首先我地要面對問題
知道問題既根源

一味鴕鳥態度
不單無助解決
只會令問題惡化

我唔否認呢樣嘢
但日日都仲有其他新聞
點解佢地又唔有樣學樣

3月21日
天水圍17歲少年墮樓亡

唉今日又一單
呢星期兩日一跳